決定勝利的不是人數，而是人

一鼓作氣，再而衰，三而竭，彼竭我盈，故克之

大好良機就此失去

狗講人話
重要係本日最中肯

溜左人民日報四隻字

勿失良機！

衲dee人將之死其言善也

無一個英明嘅領袖，就算有一百萬人都係烏合之眾

你當泛民主派流架？

最好笑呢度仲有人笑G峰
無錯佢的確係政棍
但無咗呢條政棍
你班連燈公屋仔連少少事都做唔到啊

頭先茶記食飯老衲咁講，全場企晒起身鼓掌

100萬人有大半都係唔想變同唔敢變

巴打位於何方

老衲在此嗎？
我呢啲俗人望住部電視，訓唔著

老衲有去？

兵分兩路，老衲去咗宋王臺向先帝致祭

順便叫埋雞

一早都話

都話㗎啦，連登仔重拎200萬人嚟打飛機